iphone開著personal hotspot就用唔到最底既制

成個app移落左咁 所以用唔到留名 回覆d制